20191008 香港銀行擠提

20191008 香港銀行擠提